1q，搵師傅學車衫車褲要賣樓先畀得起學費，點解？

2頁開估

冇人識

連登仔都是廢的

你自己推撚晒兩版算9數啦

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為搵師傅學車衫車褲要賣樓先畀得起學費啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

錯